光復香港，時代革命

屌你老母習總

此貼已被國安監視